挪威議員send email 屌柒Blizzard

英文廢,有冇翻譯

除咗基本講人權乜乜乜，大約話你間咁嘅嘢連呢啲人權都保護唔到，其他電競活動甚至國際活動你都唔應該join

sor. 應係其他城市國家都唔應該支你啲賽事

大意：話9佢停聰哥賽同沒收獎金、漠視人權、言論自由

重點係國際大公司有責任維護人基本權利，就算暴雪有權停佢賽，都難以向國際社會交待。

另類連儂牆 家家戶戶都知道

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

好人一生平安

垃撚圾暴雪
w3 remake我都唔撚會買

暴雪: wfc

暴雪而家點都死